Switch沒新遊戲 任天堂上季獲利增30％仍不如預期

日本遊戲公司任天堂在今（30）日公布的財報顯示，第二季獲利成長30%，達到309億日圓（約新台幣85億元），不過這仍低於原本專家的預期。

《彭博》報導，原本專家對任天堂這個會計年度第二季（7月至9月）的營業利益預估為379億日圓（約新台幣105億元），而獲利不如預期的原因是任天堂的遊戲機「任天堂Switch」，在第二季缺少了熱門的遊戲。

今年4月到9月Switch共賣出了507萬台，仍符合原先的預期，任天堂力拚在明年3月達成賣出2000萬台Switch的目標。

任天堂第二季營收2210億日圓（約新台幣606億元），不如外界預期的2320億日圓，第二季也是自2017年3月Switch推出以來，營收成長最慢的一季。

日本Ace經濟研究所（Ace Research Institute）的分析師安田秀樹，在財報發布前就表示：「這是個安靜的季度，任天堂沒有任何重大的發表。」並補充說，任天堂今年要達到他們的目標，將取決於包含耶誕假期的第三季度，尤其是新版「任天堂明星大亂鬥 特別版」的發行，該遊戲預計於12月7日上市。

而任天堂並沒有要修正他們對全年營收、獲利及各軟硬體銷售的展望。任天堂的社長古川俊太郎甚至表示，任天堂一開始就訂了一個具挑戰性、不容易達成的目標，並說：「耶誕假期大戰要開始了！」

靠打手都賣到機

任豚冇其他廠合作

唔～

依家得本家+冷飯,好明顯佢一開始都係試水溫,好多Wii U GAME黎,大賣之後先開始整新作

由9月開始每星期出既game數量仲多過Steam
計埋獨立遊戲一年半出左1100隻game
但都有人話冇game
我記得nds出到1000隻game都用左幾年
淨係可以出街玩steam果堆獨立遊戲+老任第一方都多到數唔晒

唔吹淡d 邊有人放貨

太少實體版

出pokemon就得啦

今年4月到9月Switch共賣出了507萬台，仍符合原先的預期，任天堂力拚在明年3月達成賣出2000萬台Switch的目標

會否太過自信。

Zelda無雙?
巨人?
卡比?
LABO?
G gen?
DK?
Mario Tennis?
依D唔係game?

冇第三方大作
冇新既熱門ip
Red dead redemption 又唔推switch
Fifa同2k既switch版又係搞撚笑既

好難怪人話你任記冇新驚玩喎

咁北美銷售旺季都未到既

吓成千隻都冇幾隻吸引你？
咁作為Switch 獨立遊戲來源的Steam咪更加無野玩？
而且任天堂第一方種類都夠齊
我個人其實極度唔鐘意果種懶係寫實扮有深度同美式風格既game（只喜歡日系/動漫風格） ，但PS4 第一方大多數都係呢種，我最多都係覺得自己唔適合而唔會因為咁話PS4 冇game

巴打我掩護你 你走先

冇驚玩/唔啱玩咪放機囉

山本又想引戰

Pokemon let’s go 比fans屌緊冇哂戰術性

我想玩格game 玩tekken sf guilty gear
你就得明星大亂鬥 super smash bros
我想玩賽車 要forza gt assetto corsa 你就得mario kart
玩槍驚 要Bf cod rainbow6 你就比splatoon我
Switch既足球籃球就得劣質版 網球想玩tennis world tour你就得mario tennis 想扮下費達拿都唔得
乜柒驚都要見到mario
想玩第3方大作 我都諗唔到任記比啲咩我喇

畫質又差過人 幾年前出既dark souls 今年出remastered你老任又要比人遲半年出 仲要連ds1都只得30fps

作為手提機又嫌重兼大部 作為家用機又唔夠全面 唔夠sony ms砌

我部switch自從一年前玩完zelda都冇再認真玩過
遲下等bayonetta3 應該會解封既

過兩日出diablo啦
冇game

屌你, 冇GAME都賣到咁多部出去仲想點呀?

2012 年既公廁Game

Bz近期請左好多打手宣傳呢隻西game

仲賺緊錢
唔係就執咩？

所以狂告人

n記好似d維園廢老咁
新野又唔接受,朋友又無個,剩係識拎pokemon呀mario呢d瘋狂炒冷飯
得閒就去告下人侵權

因為任fans會審美疲累

我貼番任大使前輩既野出黎又引戰

特登買部機返黎為左話佢冇game玩
你都幾得閒

D 人成日唔當任天堂出的game 係game
明明係業界最多產的公司,同質素好好,好少有伏
WiiU game果時太少人有玩過, 返出仲好賣過WiiU 時期,
算無白費當時製作人心血

會反任既都係冇玩過紅白機既00後小朋友

我都係鐘意日系果種game
但問題係
中文版果堆下下都係mario溝唔知乜春game
隻隻game開親都見到條水渠佬你唔厭我都厭啊
又唔係隻隻都有中/英
想玩休閒啲鳩啲有劇情啲全撚部得日文
家下買左switch成年都係買得果五六隻玩

出diablo4?

咁老實講 老任如果想更上一層樓
的確需要再比多d支援第三方遊戲廠

有人買機呀 個個用cfw打機咋嘛

咁佢需要既係一堆黑科技

佢似係假膠或者弱智，佢個句“我個人其實極度唔鐘意果種懶係寫實扮有深度同美式風格既game（只喜歡日系/動漫風格）”我睇過不下於十次

真係做到同ps4一樣畫面，但個價已經唔親民

switch 畫面已經係ps3之上,ps4之下

個價錢都已經咁樣

真係做到ps4 同級，售價最少都四千幾港紙

ps4 都已經二千三幾百幾

點解成日有人話zelda mario呢d係炒冷飯
個ip舊姐 玩法 系統全部都唔同架喎

我就係由紅白機年代開始玩起

跟本同switch兩回事

當年大量第3方廠商遊戲撐住

去到超任，甚至係nds都keep到n廠聯軍個勢

去到wiiu-3ds就開始劣勢，冇廠想係任記度出game,

Switch只係繼承wiiu同3ds,並唔係繼承紅白機

隻隻都翻炒GAME 點搞

山本小鐵子
所有關於任天堂新聞嘅post都會入黎扮低質任豚

Sw 最慘就係唔係pk mon 就水管佬 一係粉紅球
近年先多隻噴墨魚

老老買架機返黎都係買得隻噴墨黎玩

GGEN有冇中文 搵極都唔見有網好肯定咁講

乜你都知你d兄弟係低質任豚呀？

switch有我地任大使最鍾意玩既皇者榮耀
仲唔快d買

佢出個堆獨立遊戲其實唔太吸引
本身有steam，個價又高，係有日文吸番佢本土堆客
第三方又成日求其出垃圾同炒冷飯
同埋佢又未放棄3DS，性質有重疊
如果佢可以集中火力搞NS就好